羅婉貞想匿埋喺醫院匿到幾時 做校長做到你咁既？

屌你出黎啦
當人地生命係玩具

邊撚個嚟？你老母啊？

東華三院李多海果個垃圾肥西校長囉

佢叫羅婉儀

記錯左😅